{"success": 1, "total": 18, "result": [{"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271af", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "BASIC", "optionC": "Pascal", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "C++", "type": "1", "optionA": "Ada", "knowledge": "Java", "question": "Java\u662f\u4ece\uff08\uff09\u8bed\u8a00\u6539\u8fdb\u91cd\u65b0\u8bbe\u8ba1", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271b0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u4e0d\u6b63\u786e", "optionC": "Java\u7a0b\u5e8f\u7ecf\u7f16\u8bd1\u540e\u4f1a\u4ea7\u751fDLL", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "Java\u7a0b\u5e8f\u7ecf\u7f16\u8bd1\u540e\u4f1a\u4ea7\u751fbyte code", "type": "1", "optionA": "Java\u7a0b\u5e8f\u7ecf\u7f16\u8bd1\u540e\u4f1a\u4ea7\u751fmachine code", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bed\u53e5\u54ea\u4e00\u4e2a\u6b63\u786e\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271b1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e00\u4e2aclass\u53ea\u80fd\u5b9a\u4e49\u4e00\u4e2aconstructor", "optionC": "constructor\u5728\u4e00\u4e2a\u5bf9\u8c61\u88abnew\u65f6\u6267\u884c", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "constructor\u5fc5\u987b\u4e0eclass\u540c\u540d\uff0c\u4f46\u65b9\u6cd5\u4e0d\u80fd\u4e0eclass\u540c\u540d", "type": "1", "optionA": "class\u4e2d\u7684constructor\u4e0d\u53ef\u7701\u7565", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271b2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "java.swing", "optionC": "java.lang", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "java.awt", "type": "1", "optionA": "java.sql", "knowledge": "Java", "question": "\u63d0\u4f9bJava\u5b58\u53d6\u6570\u636e\u5e93\u80fd\u529b\u7684\u5305\u662f\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271b3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": ":=", "optionC": "if", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "<>", "type": "1", "optionA": "&&", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8fd0\u7b97\u7b26\u5408\u6cd5\u7684\u662f\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271b4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u58f0\u660e\u62bd\u8c61\u65b9\u6cd5\u4e0d\u53ef\u5199\u51fa\u5927\u62ec\u53f7", "optionC": "\u58f0\u660e\u62bd\u8c61\u65b9\u6cd5\uff0c\u5927\u62ec\u53f7\u53ef\u6709\u53ef\u65e0", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u62bd\u8c61\u65b9\u6cd5\u7684body\u90e8\u5206\u5fc5\u987b\u7528\u4e00\u5bf9\u5927\u62ec\u53f7{ }\u5305\u4f4f", "type": "1", "optionA": "abstract\u4fee\u9970\u7b26\u53ef\u4fee\u9970\u5b57\u6bb5\u3001\u65b9\u6cd5\u548c\u7c7b", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u53d9\u8ff0\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271b5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5f62\u5f0f\u53c2\u6570\u4e0d\u53ef\u4ee5\u662f\u5bf9\u8c61", "optionC": "\u5f62\u5f0f\u53c2\u6570\u4e3a\u65b9\u6cd5\u88ab\u8c03\u7528\u65f6\uff0c\u771f\u6b63\u88ab\u4f20\u9012\u7684\u53c2\u6570", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u5f62\u5f0f\u53c2\u6570\u53ef\u88ab\u6240\u6709\u7684\u5b57\u6bb5\u4fee\u9970\u7b26\u4fee\u9970", "type": "1", "optionA": "\u5f62\u5f0f\u53c2\u6570\u53ef\u88ab\u89c6\u4e3alocal variable", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bed\u53e5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271b6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5b9e\u4f8b\u65b9\u6cd5\u53ef\u76f4\u63a5\u8c03\u7528\u672c\u7c7b\u7684\u7c7b\u65b9\u6cd5", "optionC": "\u5b9e\u4f8b\u65b9\u6cd5\u53ef\u76f4\u63a5\u8c03\u7528\u5176\u4ed6\u7c7b\u7684\u5b9e\u4f8b\u65b9\u6cd5", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u5b9e\u4f8b\u65b9\u6cd5\u53ef\u76f4\u63a5\u8c03\u7528\u8d85\u7c7b\u7684\u7c7b\u65b9\u6cd5", "type": "1", "optionA": "\u5b9e\u4f8b\u65b9\u6cd5\u53ef\u76f4\u63a5\u8c03\u7528\u8d85\u7c7b\u7684\u5b9e\u4f8b\u65b9\u6cd5", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8bf4\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271b7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6b7b\u5faa\u73af", "optionC": "-1", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "1", "type": "1", "optionA": "0", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6267\u884c\u5982\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u4ee3\u7801\u540e\na = 0; c = 0;\ndo\n{\n    --c;\n    a = a - 1;\n}\nwhile ( a > 0 );\nc\u7684\u503c\u662f\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271b8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "Servlet", "optionC": "Application", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "Applet", "type": "1", "optionA": "\u7c7b\uff08Class\uff09", "knowledge": "Java", "question": "Java\u7a0b\u5e8f\u7684\u79cd\u7c7b\u4e0d\u5305\u62ec\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271b9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "javac.exe\u80fd\u6307\u5b9a\u7f16\u8bd1\u7ed3\u679c\u8981\u7f6e\u4e8e\u54ea\u4e2a\u76ee\u5f55\uff08directory\uff09", "optionC": "javac\u4e00\u6b21\u53ef\u540c\u65f6\u7f16\u8bd1\u6570\u4e2aJava\u6e90\u6587\u4ef6", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u5728\u7f16\u8bd1\u7a0b\u5e8f\u65f6\uff0c\u6240\u80fd\u6307\u5b9a\u7684\u73af\u5883\u53d8\u91cf\u4e0d\u5305\u62ecclass path", "type": "1", "optionA": "\u73af\u5883\u53d8\u91cf\u53ef\u5728\u7f16\u8bd1source code\u65f6\u6307\u5b9a", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ba", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "car.taxi", "optionC": "1234", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "$Usdollars", "type": "1", "optionA": "new", "knowledge": "C/C++ Java", "question": "\u4e0b\u5217\u6807\u8bc6\u7b26\u5408\u6cd5\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271bb", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6570\u7ec4\u7684\u5927\u5c0f\u53ef\u4ee5\u4efb\u610f\u6539\u53d8", "optionC": "int number=[]={31,23,33,43,35,63}", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u6570\u7ec4\u5c5e\u4e8e\u4e00\u79cd\u539f\u751f\u7c7b", "type": "1", "optionA": "\u6570\u7ec4\u662f\u4e00\u79cd\u5bf9\u8c61", "knowledge": "Java \u6570\u7ec4", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271bc", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "static", "optionC": "protected", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "public", "type": "1", "optionA": "private", "knowledge": "Java", "question": "\u5ffd\u7565\u5185\u90e8\u63a5\u53e3\u7684\u60c5\u51b5\uff0c\u80fd\u7528\u6765\u4fee\u9970interface\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271bd", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "call by reference\u80fd\u6539\u53d8\u5b9e\u9645\u53c2\u6570\u7684\u5185\u5bb9", "optionC": "call by reference\u4e0d\u80fd\u6539\u53d8\u5b9e\u9645\u53c2\u6570\u7684\u53c2\u8003\u5730\u5740", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "call by reference\u80fd\u6539\u53d8\u5b9e\u9645\u53c2\u6570\u7684\u53c2\u8003\u5730\u5740", "type": "1", "optionA": "call by value\u4e0d\u4f1a\u6539\u53d8\u5b9e\u9645\u53c2\u6570\u7684\u6570\u503c", "knowledge": "C/C++ Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271be", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5728\u7c7b\u65b9\u6cd5\u4e2d\u7edd\u5bf9\u4e0d\u80fd\u8c03\u7528\u5b9e\u4f8b\u65b9\u6cd5", "optionC": "\u5728\u7c7b\u65b9\u6cd5\u4e2d\u53ea\u80fd\u8c03\u7528\u672c\u7c7b\u4e2d\u7684\u7c7b\u65b9\u6cd5", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u5728\u7c7b\u65b9\u6cd5\u4e2d\u8c03\u7528\u672c\u7c7b\u7684\u7c7b\u65b9\u6cd5\u65f6\u53ef\u76f4\u63a5\u8c03\u7528", "type": "1", "optionA": "\u5728\u7c7b\u65b9\u6cd5\u4e2d\u53ef\u7528this\u6765\u8c03\u7528\u672c\u7c7b\u7684\u7c7b\u65b9\u6cd5", "knowledge": "C/C++ Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271bf", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "Java\u8bed\u8a00\u4e2d\u7684\u65b9\u6cd5\u5fc5\u5b9a\u96b6\u5c5e\u4e8e\u67d0\u4e00\u7c7b\uff08\u5bf9\u8c61\uff09\uff0c\u8c03\u7528\u65b9\u6cd5\u4e0e\u8fc7\u7a0b\u6216\u51fd\u6570\u76f8\u540c", "optionC": "Java\u8bed\u8a00\u4e2d\u7684\u65b9\u6cd5\u5c5e\u4e8e\u7c7b\u4e2d\u7684\u6210\u5458\uff08member\uff09", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "Java\u9762\u5411\u5bf9\u8c61\u8bed\u8a00\u5bb9\u8bb8\u5355\u72ec\u7684\u65b9\u6cd5\u5b58\u5728", "type": "1", "optionA": "Java\u9762\u5411\u5bf9\u8c61\u8bed\u8a00\u5bb9\u8bb8\u5355\u72ec\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e0e\u51fd\u6570\u5b58\u5728", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271c0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u80fd\u88abAppletviewer\u6210\u529f\u8fd0\u884c\u7684java class\u6587\u4ef6\u5fc5\u987b\u6709main()\u65b9\u6cd5", "optionC": "Appletviewer.exe\u53ef\u5229\u7528jar\u9009\u9879\u8fd0\u884c.jar\u6587\u4ef6", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "J2SDK\u5c31\u662fJava API", "type": "1", "optionA": "\u80fd\u88abjava.exe\u6210\u529f\u8fd0\u884c\u7684java class\u6587\u4ef6\u5fc5\u987b\u6709main()\u65b9\u6cd5", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09", "title": "Tencent-Java\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}]}